---
layout: post
title: "retina设置setting"
description: ""
category: 
tags: []
---
{% include JB/setup %}

当contentScaleFactor为 1 时采用 point点和pixels点一致的模式，视网膜屏:1 point = 4 pixels

而当contentScaleFactor为2时，采用point点和pixels非一致的方式，也就是说，1个point里的4pixels会用自己不同的颜色
